Dans un groupe de 50 élèves, 20 sont inscrits au club d'échec, 24 au
club de lecture, 8 sont inscrits aux deux.
\\On choisit un élève au hasard.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle est la probabilité que cet élève participe au club
    d'échec ?
  \item Quelle est la probabilité que cet élève ne participe pas au
    club de lecture ?
  \item Quelle est la probabilité que cet élève participe à au moins
    l'un des deux clubs ?
  \item Quelle est la probabilité que cet élève ne participe à aucun
    des deux clubs ?
\end{myenumerate}